見到鄉黑小碎步話今日得80萬，我就知今日必定係過百萬

民意並無消散，無人驚

數字都係假象嚟，係得啲5毛攞嚟話民意消散，話啲人又怕又剩

我懶得話民陣點點點，你鐘意，數目多少係唔會令到我哋驚㗎

今日有去到嘅都知道人數多寡，民情何如，唔洗拗

想清算嘅，默默寫低，光復日會同你一筆一筆計

大家可以望下呢條著名5毛，鄉黑係道吹咩風

今日啲五毛係咁玩嘅

其實真係唔止80萬咁少

好似有一個民間嘅計法係128萬，呢個似接近啲。
啱啱聽啲反共嘅支那電台，連啲反共支那人都話一定過百萬

推， 仆街啦，啲5毛post個個推

推推

今日盛況

你點睇你啲波台友，又喺道吹風叫人接受民意消散，仲屈啲有異見嘅人做熱狗

佢地有啲真係熱狗嚟
唔係屈

我畀人屈熱狗好撚多次，但係我唔係

而家連質疑民陣報數唔正確都係熱狗，睇嚟我哋要個個都幫泛民含撚先掂

佢地玩膠就唔好咁認真啦

玩膠玩到成日開5毛post，事實就係5毛

你夠屈我係五毛啦

我已經唔記得清楚，好似係你同一班真5毛不停唱雙黃？

出曬狗招都有八十萬

唔好意思借個位

【英國戰線】大選民調：遊離票極多，大家齊拉票，平權機會增

我都搵唔到一開頭咩事，淨係記得呢個post
點睇友台屈毛黨重出江湖？

我現實算認識你所講嘅一啲波台五毛，佢哋平時玩膠可能過咗火啫 (波台係咁痴線)，絕對係手足嚟
總之我想帶出嘅信息係捉毛冇用，捉到沒完沒了唔通真係幫到件事？尤其係網上留言，自己判斷啦

成日開5毛post嗰啲，不如叫佢哋自己檢討，rather than叫人話佢只係玩膠

我話一百萬喎

講真你唔妥個人數咪去同民陣講，同我講冇撚用

我係話80萬青壯，100萬人，講完

兩登文化一向係咁，尤其係波台
其實呢啲post已經開喺波台，同埋唔會喺行動時間出膠post，我唔覺得有咩問題
波台係好多inside jokes嘅，可能你唔知所以先認定佢哋係五毛，不過我覺得好好笑喎
最重要嘅係唔好因人廢言

而家咩時勢，唔通見啲5毛post盛行都不分化不割席咩